---
title: 智人进化录——Day48
date: 2020-05-02 07:46:42
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
1. 毕设编程
    1. debug
    2. vue + spring开发
2. Codeql语法+内化
争取开始真实漏洞，冲！
4. 每天准备一张课件的讲稿，到5.8，准备完成
早上和第二章一起解决。强迫到内心不愿意……
5. 4月把两章内容搞定，了解自动化审计内部实现，同时也是写论文。

### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.15，无拖延，中午OK，晚上11.50
2. 35分钟燃脂跑+跑后拉伸+12分钟腿部+腹肌（惩罚）+脸颈背训练+练声，还剩4次惩罚
腿部、练声没有完成，做了一次腹肌，但因为糟糕的表现，拿来抵消
3. 英语
    今天没有交流课，刷完B站连音课程
    刷了两节，没完成，等啥时候刷完了，可以每天复读一遍，学习英语口语。
4. Java开发手册7天训练
5. DevSecOps课程
6. SRS课程
7. 实习证明
8. CS索-谢-Red


### 紧急不重要

### 不紧急不重要

## 反省


## 总结
0分，在计划之外，追完了《我叫余欢水》。唉，人生不是爽文，积水，载舟，自勉。